#################################################################
########Luka Batistic pss-racunarstvo 2014 RGRAF, Projekt########
#################################################################
-Vrijednosti tocaka su pocetna i krajnja tocka osi oko koje se rotiraju objekti
-Radio sam na primjerima sa predavanja sa kravama te sam prilagodio kod tako da
se unosi broj krava pri pozivu funkcije te da se rotiraju oko linije cije tocke
upisujemo u programu.
-program se koristi tako da se u terminalu postavite u bin folder (unutar rgraf_13-14-build)
te pozovete program sa naredbom " ./batistic <broj_krava_koje_zelite_nacrtati>"

